變性再犯法 咪可以喺監獄同女女磨豆腐

都要改左身份證先得既

變完性驚你想俾男人屌多啲

無得扯

順手換埋囉

變完再入男監你就會淪為…

告政府歧視

喺監獄同女女磨豆腐

屌你邊個同你磨 你無 M 到一睇就知你有問題.
放水洗閪見你隻蟹同其他人唔同, 就穿煲響遍全倉你係變性人.

真 les 唔想掂你, 最多咪比同倉大家姐搵你食閪渡日生不如死.
如果搞得唔好關係要將你獨立囚禁你就玩撚完.

有請變性人現身說法